你地班港豬 依然可以扮冇事發生繼續返工都算好野

周同學被殺睇唔到 有人被姦睇唔到
今朝開埋真槍 你地依然可以繼續返工
問黑警冇良心既同時 你地既良心又係咪跌咗
求下你地罷一日工
勇敢少少既就出去開拖

推

開真槍 真係仲返到工？

有d港豬明明基層工
講到返少日冇幾百萬咁

佢地仲唔明自己做咁多年野都係基層工係咩問題

只會埋怨返唔到工

推呀

佢地個邏輯係 我去罷咗工
我都唔會變李嘉誠
香港都唔會有改變
反而我罷咗工 聽日就俾個藍屍老細炒魷

簡單啲講 自私囉

你班人唔好逐層禁𨋢⋯⋯我要返工的

雖然你係仆街

但你呢段野好認同

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

無扮 因為佢地真覺得無事兒

罷一日

唔係嘅 而係佢地睇唔到另一面嘅前景
就唯有相信眼前嘅嘢